訓左無陣 2020全面小康既中國社會點解停電?

定係仲有10日

慳返啖氣啦

定係廣東搞廣獨 所以無份小康

小康以下凍死哂咪全面小康

訓練奴隸啫

係10日內滅貧

年廿八 洗邋遢